早排比英國同學問咗香港人嘅問題，連六嘗都答唔到

👧🏼 點解香港人唔移去日本韓國台灣泰國馬來西亞或者印度，偏偏走黎英國？

只係因為香港人戀英 想一嘗歐洲生活

點講出口，好羞恥

跟領導人林鄭全家啫 有咩問題

香港人第二語言係英文

因為香港曾經係英殖
完

你批visa比佢地？

吹大d
台灣叫無人移

問下都咁惡 搞到英國人反感大把衰運你行

英國人唔知咁多

但海地都講英文

英國殖民地，俾中國搶返嚟之後一年衰過一年，咪掛住個ex囉，其他地方無咁熟啊嘛

唔只香港人 全世界都係啦

因為英國欠左香港人
9

單機啦五毛狗，有常識都知英國人，仲要大學生，政治正確下係唔會咁講

弱智IQ過唔過百 block

咁英國整體好過其它地方咪去囉 有幾難答你答英國人，讚佢哋國家好，唔通佢會嬲咩，唔通會繼續追問點解唔去其它呀海地呀乜乜柒柒咩。

因為香港人慣咗做二等公民吖嘛，受慣英國人氣

咁你要熟讀下歷史

當年係大陸反對比香港人有英權
其實英國政府原本係打算好似澳門咁樣俾晒回歸前嘅人有當地國籍 但係大陸政府極力反對因為當年嘅大陸仲未開發需要香港人嘅資金人力物力

回歸前的澳門人一早已經有葡萄牙國籍隨時可以係澳門做嘢居住

佢地應該感到自豪，能夠吸引咁多人才去

又五毛，我 flatmate 咁問我控制到？

高汁難民英文點講

因為我地係 (((英屬香港))) 出世!

UK has been one of the top options for talents around the world, including hker.

只受白人氣嘅二等公民